【推到上熱門】730不合作運動賽後檢討

今日晨早流流去左搭地鐵返工，點知塞左，超級大遲到 不過，覺得其實今日做得算很不錯不如，大家一齊討論同埋檢討下今日有什麼可以做得更好，咁我地5/8可以做得更完善。個人覺得有幾樣嘢大家可以做得更好，希望咁多位可以一齊討論下

1. 開頭感覺大家唔係好well-planned。
知道真係無時間plan，一開始話玩調景嶺，中間無啦啦彩虹話有空車出既時候其實需要有人去彩虹，或者大家見到調景嶺開始打爆機就要醒水、自發開始去另外一班。感覺今日大家反應唔夠快，可能太早，大家都未訓醒。不過，真係建議大家組隊，就算唔知大隊想點，圍內都可以傾好想去邊、做什麼咁，等自己同同伴有個共識去做嘢，效率快好多。

2.戰略問題
有tg group出左建議大家唔好組隊，其實反而係應該要組隊。例如4-5人一組，1-2人月台哨兵，其他分散少少係唔同車廂互相報料，等自己圍內知道列車狀況。另外，大家真係要識報料，消息流通真係好重要。例如：時間、邊個月台、車卡幾，你要人的話大家都可以來幫手。所以，就算得公海也好，大家真係真係要幫手報料。

3. 訊息唔夠流通
有料真係差好遠！今日0730-0950無左哨兵tg報料，訊息真係好唔流通。想講既係，就算無tg group幫手報料，大家都應該係公海幫手報料，比其他人了解其他站情況，例如邊度要人或者比手足知道其他站狀況，可以真係隨機應變。同上面個個point講既差不多。

4. 西裝友同埋媽媽爸爸輩真係好有用
可以係有人開始鼓譟既時候，講兩聲，幫下我地口，其實真係好有作用。社會普遍覺得我地無野做所以塞鐵，但係如果有西裝巴絲同埋媽媽爸爸輩幫口，就可以收佢地皮。

5. 建議大家要有水、濕紙巾或者風扇仔之類俾大家散熱。
係車廂真係可以好焗，唔想大家暈或者真係唔舒服，所以希望大家可以帶定可以幫自己散熱既用具去做不合作運動。擔心大家真係焗親，安全真係至上！

知道5/8大家都會玩不合作運動配合三罷，如果大家想更有效地玩的話大家真係要比起今日更加well-planned，今日上左地鐵之後大家都好似唔係好知道自己可以點左。而家無大台，所有野都靠我地自己隨機應變既時候，反應同埋轉數真係好重要，希望大家5/8個日可以更好地分散人群同埋利用我地既人力物力。

另外今日差少少就比人打，多謝大家幫手擋住個個癲佬，保住小女子一命。

最後，今日辛苦曬大家晨早流流走去搭地鐵，1300機場有第二次和你飛，大家記得一齊去機場接機，嘆冷氣

自推

辛苦哂你
5/8再塞過

2點半T2 有OPPA活動

辛苦哂大家

再推啊啊啊啊

我無嘢講

幫你推

push，一定要再嚟多次

推！支持！